今晚七點正，麥小姐追悼晚會

時間：七時正至十時半
地點：中環愛丁堡廣場

希望大家可以抽空出席一下
其實我都唔知係好定唔好，近排連登，甚至社會洋溢着歡樂嘅氣氛，少咗之前嘅壓力同緊張感。我知道長期拉得咁緊並唔係一件好事。麥小姐正正係因情緒太壓抑，心中條弦拉得太緊，而離開咗我哋。但我都希望大家可藉著麥小姐，回想返起呢場運動陰暗嘅一面。因為我深信，如果要喺抗爭嘅路上向成功嘅方向前進，太陽與影子缺一不可。

自推

push

推

全力抵制以下廣告商，直至撤廣告

記得入去FB嬲

集中火力
1. 美贊臣
2. 維特健靈
3. OLAY
4.嘉頓
5.Friso美素佳兒
6. Hipp喜寶奶粉
7. 牛欄牌
8. Expedia:
9. Trivago:
10. :
11. 幸福傷風素：
12. 嘉士伯
13. Pizzahut
14. Lipton
15. 雀巢能恩
16. 喇叭牌
17. Biore
18. Pantene
19. 李健駕駛
20.CLARINS
21.雪花秀
22. 因航
23. 依視路
24.碧蓮
25.雅蘭床褥
26.foodpanda
27.保心安
28.TS 防脫髮
29.養心殿
30.澳門銀河
31.HKTV mall
32. Johnson’s
33.錢家有道
34.馬伯良
35.森田藥莊
36.惠康
37.超級能恩
38.D2 Place
39. 信諾保險
40. 安信兄弟
41. 李健駕駛
42. 琥珀教育
43. 森下仁丹
44. 榮華月餅
45. 清熱酷
46. 小林製藥

大家嚟到就嚟啦。

推啊屌 好少人講

今晚麥小姐追思會
7點至10點半
中環愛丁堡

因為少人提
希望入面2個post都可以推埋

Push

大家會唔會唔記得架

推到熱門

無位架啦，熱門一係廣告，一係劉馬車

喂熱門一個post都無？

幫推

推！